\begin{figure}[!ht]
\centering
	\begin{tikzpicture}
		\begin{axis}[
			width=12cm,
			height=6cm,
			grid=both,
			scaled y ticks = false,
			xlabel={$\Delta Y$},
			ylabel={Occurences},
			yticklabels={,,},
			grid style={line width=.2pt, draw=gray!10},
		    ]
		\addplot+[ybar interval,mark=no] table [x expr=\thisrowno{0}, y expr=\thisrowno{1}] {data/dist/dist0-1.txt};
		\end{axis}
	\end{tikzpicture}
	\caption{Histogramme de perturbation initiale dans la direction $Y$. On a suivi l'évolution de 10 000 particules soumises aux équations de Lorenz de même condition initiales, mais dont la composante $Y$ est perturbée par un bruit gaussien de moyenne nulle et d'écart type 1. On représente l'écart par rapport à la particule non perturbée.}
	\label{fig:yinit}
\end{figure}